[求救]Nikon 單反 觀景窗對唔到焦

用live view 對到，但用觀景窗對唔到，冇對焦聲，check 左鏡頭同機身都冇轉mf

上Nikon CS問

另外用live view對焦都無必必聲，換過鏡頭試都一樣

人在旅行中

係咪轉咗觀察窗個焦距(唔知點叫有個轉盤咁嘅野)

係咪整左去AF-C?

你意思係當你一用觀景器時影相就唔識自動對焦？

岩岩見到係af-c 點set返去正常? model 係df

L 同. 果個?

對焦無聲音/線色正方型

俾返部機人啦

張相影出黎有無事先？

viewfinder右上角個轉盤

按住這粒制，再轉下後面個轉盤。

部機如果唔係你既，比番人啦